有無巴絲下個星期去大阪

好想去usj 本來有朋友一齊去但係最後去唔成
一個人去實在無勇氣
但係又好想玩 好想買爆谷筒
有興趣既話留低tg詳談

你幾號去阿？ 我同屋企人下星期去
佢地唔會陪我去 但我又想去

10號晚到大阪 毒遊

7號去挑戰翼龍

爆谷桶？eva果個？好似無咗

點解唔早講
3/7-8/7係大阪又係冇人陪，但已經plan左行程

我又係3-8/7去大阪

有冇人想有一兩日結下伴

想要minions果個

我7號走，諗緊去唔去好。
有冇巴打有一齊去

原來11號係解做下星期

我既下星期解7日後

我就係一個人去既人板
十分好玩